其實點解要攞yy同吹吹比

佢地根本就唔同
Yy教中文
吹吹教考試

一個教人花式拎2
一個教人唔識中文字都拎4
所以dse真係好撚搞笑

不用分那麼細

因為2條友都咁廢

兩件垃圾咪又係比Kris Lau吊打

Kl世界第一

我講緊中文喎大佬

係呀
我中文全靠Krislau bb
5**比率全港最高

咩呀, Kris Lau 中文第一, 數學第二, 通識第三

英文太廢unrank

屌你咩, 要補英文緊係搵YY Lam啦, 識唔識野架屌

fyy

吹廢到無比
打手多到
又會來咬我啦

岩

事實係中文冇一個補習係掂
EAA年年都撚狗咁撚班補習佬

唔通yy好過吹吹咩

真 爭咩咪又係咁

算 我唔講 廢事咁都俾人話打手

因為徐永豪係咁自己做打手
寫衰yy
真係人渣中的人渣

你就打手啦 個個post都留言攻擊吹

屌你老母 花式拎2

不過又講得真係幾中

👏🏻

吹吹真係好多打手

見到佢一有腐皮就有人出來攻擊反對

睇到哂啦仲唔認

厚臉皮到爆原來真人咁衰